Запуск проекта
```
docker-compose up -d --build
```

Бекенд будет доступен по адресу `http://localhost:8000`, база данных `localhost:5432`

В базе создаются две таблицы, `wallet`, для хранения информации по кошелькам, и `transaction`, для хранения истории транзакций.
Создание таблицы с клиентами опустил намеренно, поскольку в задании указано, что на одного клиента приходится только один кошелек.

Для удобства приложил файл `requests.http`, запросы из него можно выполнить встроенным http клиентом PyCharm.

Также приложил Postman коллекцию, запросы из коллекции выполняются последовательно, 
в результате выполнения создаются 2 кошелька, на первый зачисляются денежные средства, далее выполняется перевод средств с первого кошелька на второй. 

По вопросам доступен в телеграме @k_dimitriy